點解痾屎可以咁爽？！！

我敢寫包單痾屎肯撚定舒服過高潮！！！

嚿屎出同未出 個屎忽仲晾住佢就跌就跌嗰陣 無論心理定生理都好舒暢
個人覺得痾爛屎係最爽 由其是局住忍無得即刻痾嗰下
忍到爭啲失禁然後是但搵個廁所衝入去解放 啲屎嘭嘭聲痾晒落個坑度 又多又臭 簡直世界級享受
每次都痛快到起晒雞皮打冷震！！！

啱啱痾完 真係好撚臭！！然後啊爸即刻入咗去好開心

隱性gay

痴線！你唔認同？

屙清個感覺好正

痾ching(爽)

感情台

痾完覺得好空虛成個人抽空咗咁

條屎捅到你G點

舒服過高潮

識唔識柯屎壓水花先?

一直都唔明點解要壓
我通常用返佢回彈嗰啲水花嚟洗埋patpat

忍屎先係最爽
樓主唔撚識玩
識玩一定係忍屎
食瀉藥再忍屎 快感加倍

你身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone xs max和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...你眼淚不停流出來了...

-.-

-..-

屙爛屎 噴射飛航

有時忍到面青口唇白冷汗都標埋又可以磨練埋心智

試過一次 尖沙咀忍到返屋企 仲要行幾條斜路
差啲忍唔住崩潰
結果一坐個屎坑
嗚！！！！！啊！！！！！！
噗噗噗噗噗噗噗噗噗噗咁出嚟
舒服曬

喺公司廁所痾痾下聽到隔離卜卜卜嘭再聞到些少臭味內心就好興奮！！！係陪伴抑話係競爭

係挑釁
用屎聲嚟恥笑你坐咁耐都未出貨

我三日冇痾唔好再講

你靚咗

好似有啲道理繼續唔呵先